\section{Síntesis}
\label{sec:síntesis}

En este capítulo se vio como se modela el sistema sensor y como se puede simular
su comportamiento con respecto al gas. También se notó que el cambio en los materiales
conductores de la guía de ondas no afecta en mucho a la impedancia, mientras que
los cambios en el sustrato la cambian. Al analizar las respuestas de los
sensores emulados con diferentes concentraciones de gas se llega a la conclusión
de que el PPy permite tener la mejor sensibilidad entre todos los polímeros
estudiados. Además se estudió como la frecuencia puede afectar en la linealidad de
la respuesta.

Al estudiar que ocurre al variar el largo del sensor, se nota que el cambio en
dicha medida puede ayudar a mejorar la respuesta del sistema, pero no de manera
considerable, como tal vez lo podría hacer el dopaje del polímero.

% End of síntesis
